雙料視帝袁偉豪暗示今年結婚 27歲張寶兒甜蜜回應：我跟你

現年37歲TVB藝人袁偉豪（Ben），跟27歲女友張寶兒（Bowie）拍拖兩年，日前袁偉豪接受訪問，有意在海外註冊結婚，而張寶兒亦暗示一切跟從男友意思，甜蜜回應一句「我跟你」，袁偉豪高興表示，在試探過女友意願後，相信會考慮在外地結婚，再回港公布喜訊，恭喜袁偉豪張寶兒。
袁偉豪在周刊訪問中表示，早前和女友互到親戚家拜年時不停被催婚，女友張寶兒對他提出結婚的想法，表現淡定，並稱一切由他來決定。
Ben亦稱不排除在海外閃婚，或者秘婚，以及低調到外地註冊後，才回港公布婚訊。而張寶兒表示：「我跟你！」相信已有做袁太的準備。
卻表現淡然，笑說：「佢自己諗！」但原來女方早已做好成為袁太的準備。
袁偉豪於07年贏得香港先生而加入無綫，近年備受TVB力捧的袁偉豪，2016年跟港姐張寶兒因拍攝旅遊節目《打工捱世界II》，朝夕相對而熱戀，二人亦不介意公開戀情，經常在IG放閃，表現大方恩愛。
兩年前袁偉豪爸爸因癌症病逝，令他心情大受打擊，曾在網上寫下沉痛感言。當時張寶兒亦一直於身邊扶持，而袁偉豪父親出殯當日，張寶兒以一身素服現身於靈堂，坐在親友席，為男友打點一切。令袁偉豪深受感動，認定對方為終生伴侶。
去年袁偉豪憑《棟仁的時光》，成為大馬及新加坡雙料視帝，事業愛情得意，希望快些公布婚訊。

會唔會佢都玩離婚challenge

呢對真係好煩膠

雙料視帝咁都算

有錢女
我都想埋佢單

咁無內涵既女人都咁鐘意
你話唔係夠淫我都唔知

而家真係阿豬阿狗都係視帝

問屌定唔屌應該都係負評

佢自從同咗呢條女一齊
討厭咗好多

有錢女，我都想

叫寶儀既都係臭雞，屌哂你地老母死仆街死全家

張生

張寶兒條煩膠成日搏見報

兩年前袁偉豪爸爸因癌症病逝?

點解我覺得好似冇幾耐之前

唔係上年既事咩

5月既事嚟

入贅

唔結婚你地拍嚟把撚呀？

男女一樣垃圾

都係好事.

有錢

冇人想知